有冇拍拖之後 兄弟對我差左

原本大家都係單身🐶 但由從我拍拖之後 佢哋對我唔同曬 對我既態度差左好多 好似覺得我唔應該有咁

能成為密友...

花心

明明係你小左理D FD又掉轉講

有個 fd 同佢條女分手 唔知點解我開心左 我係咪gay

唔一定係gay，只要係fd的話
孤立感同埋個fd好似比人搶左嘅感覺多少都有

證明佢真係緊你

係

如果佢唔係gay又即係點？

我成日借D二 摸佢係j 佢又會摸番我 感覺好正

摸自己唔得咩？ 點解要摸人地？

gay
go to hell la